## Які існують типи даних у Javascript?

1. Числа = Number;
2. Рядкові = string;
3. Булеві зачення = Boolean;
4. Null;
5. Undefined;
6. Обєкти = object
7. Масиви 
8. Функції

## У чому різниця між == і ===?

== - оператор порівняння, порівнює тільки по значеню.
=== - оператор порівняння, порівнює по типу і по значеню.

## Що таке оператор?

Це порівняння як в матитиці <, >, <= , >=. 
Такі оператори повертають або true або false.
Тако ж є суворе і не суворе порівняння == і ===.
Або не до не дорівнює !=.